[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(123)

早晨

繼續瞓 晚安

抵

仔

經常性

利申：我覺得好好笑

嗚嗚嗚
你兩個 肥婆 明明 佢哋恰我

仲有無人想睇個笑話

等我泰山壓頂佢

我

啲字打錯晒
睇嚟有限

嗱

我想做笑話界KOL 可以點做 真心一問

可以放棄

⋯

嗱
我用你哋啲點計分㗎 逐粒計

多謝你
俾23分

是習近平耶！

唔好加密就得

- 咁樣

-

我數完了

然後學識了新文字 新電話凹凸手感不錯

需要

正式宣布
我要退出笑話界

ng g chi

屌
飲緊水噴撚晒出嚟

直線上升 弓起

咩水

閪水
利申：直仔

@零零

復仇了
-999999999999/999999999999999999999999999

肉肉呢個笑話幾好笑

我對你咁好做咩咁對我

我係話唔好笑嘅程度

好悶

?

第一次睇

咸了

miss u

猴子腦味道好

（有圖) 求助，俾中大狗公強姦完仲要恐嚇

lm

慘慘豬

代無ac po文 我朋友唔係我

求男神tg

小氣真係冇藥醫

玩奶西？有咸魚味

無人講過我個名 梳

咁有咩分別

真

加油

養狗

Hand hand

你

[member[/member]

佢好正

咁都肥。。。

肥d好屌d？

尋晚好迫？

raymond 就真係肥

柏翠克好好咩

個個weekend都好逼

我好好屌架

真係好正喎

媽媽節快樂

why not both

講到咁毒
點都要留個言

利申 無尻的0仔
想入泥睇靚仔

媽咪快樂
Patpat daddy 永遠愛媽咪

屌你老母

咁惡

好想快啲見到你

w!55 n

好想畀媽咪攬住

咁你今年22？
定出世幾日已經入學

hughug

bro我得罪您啲咩？

有乜事咪一五一十講清楚囉
最少今次我唔覺得我自己做錯啲咩

死差佬 當街打我

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(124)

我保護你

好撚hurt

唔好嗌交

。。。。

係呀
利申 真人見過 手臂又粗

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(124)

爆左有新屋嫁啦

係咪你扑哂附近d人

Twitter 用黎做private album又幾方便

真人識
完

上連登 勿認真

好想同佢玩主奴

。。。

乜你唔知

話你on9

1001